有冇人有白色蛋黃哥八達通手錶放？

圖右就係我想要果隻，如果有人想放請留低tg